[國歌]以後出街可以多啲播國歌

平時10點落街可以多啲播下同唱下國歌
可以潛移默化吓 等佢慢慢深入民心
原榮光歸香港

願榮光歸香港

推

831